太撚多藍屍滲透扮自己友放流料

Factcheck 去撚左邊？
有d FC唔到既就持續跟進左先好冇
打撚到骨折就冇人理 呢d堅料

實極有可能滲入得好緊要
不過我覺得兩邊陣營(support fact check v.s. against fact check)都比人滲入咗
所以今日晏晝你會見到有好多人喺到出post互屌回復到舊登後期嘅情況

認為開一個集中帖比佢哋自己圍爐討論咪得囉，又唔會洗板，令到熱門冇晒行動文宣post。

[公告] 用戶切勿於無故彈出的視窗中輸入登入資料

831啲post啲內容只係推推推，推到上熱門都未有證據，就推另一個831post其實有需要做到咁極端咩？搞到其他行動文宣沉晒底

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

出黎呀，自由閪！

手足去左美國重點景點幫大家集氣，聽日美領見！！

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

FCed 陰陽眼

如果無人死為何封站,不公開cctv?
還有網軍為何散佈有人死,有人被輪姦。散佈恐懼的目的何在.
本人係懷疑論者

我只相信證據